00後好冇禮貌 點解香港新一代會變成咁？

態度差又串

真

之前試過睇電影坐00後前面 佢話我坐得高搞到佢睇唔到

以前大陸黎香港既人 邊似依加果d又食又拎 個個捱到咩咁都唔會出聲

仲要串過馬撚 見過有個00後考完dse網上po話：哎呀咁就無左粒星 結果攞4
利申 90後

00後係咩人教出黎？

大陸污染物飄過來好大影響

係街見到00後慢慢大個 行為舉止好垃圾好差
利申90後 我地90後講真係高質好多